{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033546",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57858&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더베네치아스위트"
    },
    "text": "宿は春川通りと総合運動場の近くにあります。 インテリアはモダンでシンプルで価格も安いです。 周辺には春川駅や国立春川博物館、先史遺跡などがあります。 チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午後12時です。 無料Wi-Fiと禁煙客室、障害者トイレが提供されます。 駐車は案内員の案内どおりに利用でき、週末と連休期間には有料駐車場をご案内します。 一部の客室は小型犬と一緒に利用可能であり、体重は2kg以下に制限されます。 肉類、天ぷら類、魚類の調理が禁止されています。 未成年者の宿泊と予約のキャンセル及び変更はできません。 宿泊先情報は変動する場合があり、ペットや喫煙による被害行為の場合は強制退室措置となります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の場所はどこですか？",
            "answer": "宿は春川通りと総合運動場の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "宿のインテリアはどんな感じですか？",
            "answer": "インテリアはモダンでシンプルです。"
        },
        {
            "question": "宿の価格はどれくらいですか？",
            "answer": "価格は安いです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には春川駅や国立春川博物館、先史遺跡などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午後12時です。"
        },
        {
            "question": "宿にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "宿には無料Wi-Fiと禁煙客室、障害者トイレが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車は案内員の案内どおりに利用でき、週末と連休期間には有料駐車場をご案内します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "一部の客室は小型犬と一緒に利用可能であり、体重は2kg以下に制限されます。"
        },
        {
            "question": "何を調理することが禁止されていますか？",
            "answer": "肉類、天ぷら類、魚類の調理が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊先情報は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊先情報は変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットや喫煙による被害行為はどうなりますか？",
            "answer": "ペットや喫煙による被害行為の場合は強制退室措置となります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 229,
        "QA": 366
    }
}